係咪換完電同reset完部電話就會有新機嘅效能？定係啲ram, storage, chips都會損耗？

想翻新啲舊電話用

舊好過咗咁多年，效能點都會愈用愈弱。部舊機幾耐？

除了電池外，其它零件不損耗

你咪搵部試下
我效能係唔會損耗嘅，但可能大家用開嘅app加過新功能／唔同左做法，對部機需求更大

答唔到你影響幾大，自己試下啦

NAND flash memory係有損耗𣇈

𣎴過係突然死機

you are right. 相對機會少很多。可以不理。
另外capacitor, 也有壽命。主要影響供電部份，但也可不考慮。

S6 4年幾

哦，未算耐。不過效能唔會似新機時一樣。

iPhone 唔會
但android 好難講

換埋ssd就得，但不如買過部新